%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% Education %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\medskip

\cvsection{Edukacja}

\cvevent{Uniwersytet Śląski - Wydział Matematyki, Fizyki i Chemii \\ Kierunek Matematyka w zakresie informatyki} {Magisterium 2008}{}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% Certificates %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\cvsection{Certyfikaty}

%%%%%%%%%%%%%
%Certificate 1
%%%%%%%%%%%%%

\cvevent{Microsoft Certified: Azure Developer Associate}{2021}{Microsoft}
\divider

%%%%%%%%%%%%%
%Certificate 2
%%%%%%%%%%%%%

\cvevent{Microsoft Certified: Azure Fundamentals}{2019}{Microsoft}
\divider

%%%%%%%%%%%%%
%Certificate 3
%%%%%%%%%%%%%

\cvevent{TOGAF 9 Foundation certificate}{2018}{TOGAF}
\divider

%%%%%%%%%%%%%
%Certificate 4
%%%%%%%%%%%%%

\cvevent{Certified SAFe 4 Practitioner}{2018}{Scaled Agile, Inc}
\divider

%%%%%%%%%%%%%
%Certificate 5
%%%%%%%%%%%%%

\cvevent{Oracle Certified ProfessionalJava SE6 Programmer}{2012}{Oracle}
\divider


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% Languages %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


\cvsection{Języki}
\cvskill{Polski}{5}
\cvskill{Angielski}{4}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% Softskills %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%\cvsection{Umiejętności \textit{"miękkie"}}

%\cvtag{kreatywność i innowacyjność}
%\cvtag{praca zespołowa}
%\cvtag{empatia}
%\cvtag{profesjonalizm}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% Strengths %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\cvsection{Mocne strony}


\begin{itemize}
	\item \textcolor{emphasis}{Umiejętność przełożenia potrzeb biznesowych na możliwości techniczne} 
	\item \textcolor{emphasis}{Dążenie do zrozumienia szerszego kontekstu biznesowego}
	\item \textcolor{emphasis}{Szerokie doświadczenie techniczne w branży korporacyjnego IT} 
\end{itemize}
%\divider\smallskip

%\begin{itemize}
%\item \textcolor{emphasis}{Umiejętność przełożenia potrzeb biznesowych na możliwości techniczne, co umożliwia zbudowanie porozumienia pomiędzy biznesem i zespołem programistycznym. }
%\item \textcolor{emphasis}{Dążenie do zrozumienia szerszego kontekstu biznesowego, co przekłada się na efektywniejsze planowanie zmian w dłuższym okresie czasu.}
%\item \textcolor{emphasis}{Szerokie doświadczenie w branży korporacyjnego IT, co przekłada się na sprawniejsze określanie priorytetów.}

%\end{itemize}





